Q:________ is more than just a program code.
Options:['abstraction', 'software', 'collection', 'need']
Ans:software

Q:A ________ is an executable code, which serves
some computational purpose.
Options:['program', 'development', 'need', 'program']
Ans:program

Q:________ is considered to be a collection of executable
programming code, associated libraries and documentations.
Options:['computer', 'change', 'software', 'nature']
Ans:software

Q:________, when made for a
specific requirement is called software product.we can define software engineering as an engineering branch associated with the
development of software product using well-defined scientific principles, methods and
procedures.
Options:['computer', 'decomposition', 'software', 'principle']
Ans:software

Q:In
________ it is usually needed to develop large programs to accommodate multiple functions.
Options:['problem', 'need', 'efficient', 'industry']
Ans:industry

Q:A
________ with developing such large commercial programs is that the complexity and difficulty
levels of the programs increase exponentially with their sizes.
Options:['component', 'nature', 'problem', 'development']
Ans:problem

Q:Software engineering principles use two important
techniques to reduce problem complexity: abstraction and ________.
Options:['program', 'nature', 'decomposition', 'change']
Ans:decomposition

Q:The principle of
abstraction implies that a ________ can be simplified by omitting irrelevant details.
Options:['technique', 'change', 'step', 'problem']
Ans:problem

Q:In other
words, the main purpose of abstraction is to consider only those aspects of the problem that are
relevant for certain purpose and ________ other aspects that are not relevant for the given
purpose.
Options:['solution', 'suppress', 'industry', 'component']
Ans:suppress

Q:Once the simpler problem is solved, then the omitted details can be taken into
________ to solve the next lower level abstraction, and so on.
Options:['price', 'development', 'consideration', 'scale']
Ans:consideration

Q:Abstraction is a powerful way
of reducing the complexity of the ________.
Options:['house', 'change', 'computer', 'problem']
Ans:problem

Q:The other approach to tackle problem complexity is 
________.
Options:['software', 'decomposition', 'wall', 'house']
Ans:decomposition

Q:In this ________, a complex problem is divided into several smaller problems
and then the smaller problems are solved one by one.
Options:['technique', 'nature', 'technique', 'component']
Ans:technique

Q:However, in this ________ any random
decomposition of a problem into smaller parts will not help.
Options:['environment', 'technique', 'wall', 'complexity']
Ans:technique

Q:The problem has to be decomposed
such that each component of the decomposed problem can be solved independently and then the
________ of the different components can be combined to get the full solution.
Options:['price', 'size', 'solution', 'collection']
Ans:solution

Q:A good
decomposition of a ________ should minimize interactions among various components.
Options:['problem', 'solution', 'price', 'problem']
Ans:problem

Q:If the
different subcomponents are interrelated, then the different components cannot be solved
separately and the desired reduction in ________ will not be realized.
Options:['industry', 'wall', 'software', 'complexity']
Ans:complexity

Q:The need of ________ engineering arises because of higher rate of change in user requirements
and environment on which the software is working.
Options:['program', 'decomposition', 'collection', 'software']
Ans:software

Q:It is easier to build a wall than to a house or building, likewise, as the
size of software become large engineering has to ________ to give it a scientific process.
Options:['principle', 'step', 'industry', 'cost']
Ans:step

Q:If the software process were not based on scientific and engineering
concepts, it would be easier to re-create new software than to ________ an existing one.
Options:['industry', 'computer', 'scale', 'nature']
Ans:scale

Q:As hardware industry has shown its skills and huge manufacturing has lower down
the ________ of computer and electronic hardware.
Options:['wall', 'change', 'scale', 'price']
Ans:price

Q:But the ________ of software remains high if
proper process is not adapted.
Options:['collection', 'cost', 'nature', 'software']
Ans:cost

Q:The always growing and adapting nature of software hugely depends
upon the ________ in which the user works.
Options:['nature', 'size', 'environment', 'help']
Ans:environment

Q:If the nature of ________ is always
changing, new enhancements need to be done in the existing one.
Options:['need', 'software', 'step', 'decomposition']
Ans:software

